[集思廣益]有冇人覺得用公帑起嘅所有建築係可以靠民意停用／清拆

根據一個先進民進社會，我覺得既然一個建築係用大家嘅錢去起，大家都應該有權想building繼續運作定停辦，方法好簡單，用類似入稟方法向法庭申請睇下批唔批，過到法律個關之後就全民公投過5成就贏。特別係依家嘅香港，好多野入紙個時講到個成效幾好為左引人上搭，落實左就過橋抽板，起完出黎左兜右兜都達成唔到個誠諾，例子有洗頭鐵同旺角體育城，當然後者賣左地比佢算私人物業吹佢唔脹。咁樣真係好似比人昆完再比人串7多句：死傻閪，錢就比左，野都起埋，你依家吹得我脹 ，想駁又駁唔到

其實我都好清楚呢個提議冇可能發生，大家都係當飛機文睇完算

你話一棟普通大廈咁就話停左都可以換做普通寫字樓
閪九咁嘅做型設計停辦有咩用？起就起左係到你要改用途又要改地契改設計同埋要重新規劃，咪又曬錢
仲有停得姐係可以申請重開
停左一兩年有人入紙叫重開又公投

起都起左一千億 我真係唔介意再洗錢拆左佢，又對我地冇用（實測左仲慢過火車），又要割地比人，又再比多d機會大陸人拎香港身份證，對我地百害而冇一利

老實講 如果我有能力，我寧願炸左佢放係到封塵都唔想益班大陸閪

老實拆哂起私樓都買唔起
除非公屋 居屋

最後全部都會拆晒

問題唔係起樓有冇用，而係呢舊錢夠竟係咪用得其所，成千億起條垃圾出黎對自己一d用都冇

過半數有d難wo,不過民賤聯最叻收賣班廢老，d後生又易被錢收賣